有冇brisbane人講下有咩靚景？

呢排比較得閒 揸車想出去行下

之前去過Mt Tambourine 同 Natural Bridge

留名

冇車有冇邊到靚得黎又有交通工具去到

冇 好多靚景都係國家公園入面

推

冇Brisbane 人

夜晚去Mt Coottha lookout

Mt mee